肥蛙真係好錫個妹

邊有家姐咁鬼好架
細個屋企窮知個妹冇乜物質
大個揾到就盡量提供個妹
好好女仔

利伸：今日開始做佢打手

廣告

想屌隻肥蛙

香港地女仔搵快錢好易姐

想後入屌到佢青蛙叫

少肥應該幾好屌

3P就爽

Agg Good girl

做咩貼我女朋友上嚟

家姐好好

家姐靚過呀妹咁多既
明明成日話第二胎會靚啲

宜家贊助既廣告黎

成日帶個妹去旅行

妹個樣特別d我覺得

Who

佢住私樓？
細妹有自己間房 好葡萄

Mk妹...

收皮啦 你放過人地啦 少啲幻想啦 打少啲飛機 對人生 對健康都好啲架

Ikea sponsor 架

G

真係對人好既 唔會曬出黎俾人睇

隻牙唔開胃

家姐同個妹點解可以差咁遠 個妹係出街轉望都唔望個種

呀妹靚過佢就唔po出黎啦搵撚睇咩

執到成間房好迫
仲好似無諗過清潔個陣點算

住柏慧

住私樓都窮？

越大越㦗緊啊

越大越㦗睇啊

新會員?
拎公屋平租 大把錢洗
住私樓又要儲一大筆首期 比晒首期就冇晒錢
每月又要供樓同比管理費

公屋又贏

特別樣衰

無開過post姐 又唔代表係新會員既

呢兩姊妹外貌上嘅分野...令我諗起呢個系列....
彼女のお姉さんは巨乳と中出しOKで僕を誘惑

唔咁講邊有班傻仔買佢啲野

排牙

廣告又唔講明

兩個死港女，屌你老味

間房砌到咁...
見到都唔舒服

勁撚迫

Info box有講呀

間屋唔係佢媽
係佢姨媽
佢細妹同佢分開住
家姐住何文田
妹先跟姨媽住

好似係

屌過

睇連登睇上腦

個妹係何文田讀書喎

條片嗰到好似灝景灣嚟

個家姐化妝+戴大眼仔

啲傢私清曬之後，成間公屋房咁wo

屌...
鍾意肥蛙就唔好po上連登ok?

何文田邊間???

其實係廣告又點 起碼佢真係有心幫個妹設計同執晒成間房

係
但佢妹同家姐間唔中先一齊住
佢媽成日拎家姐D衫返青衣

化出黎咋
冇化嚇死你

有錢賺有贊助都無心就慘啦仲要對方係自己個妹 你話佢幫個獨居娶者我就真係讚佢心地好喇

利申：無睇開佢但知好多人吹奏

住雍雅軒？

官中，畢咗業喇

如果肥娃兩姐妹肯出黎跑私鐘 早就齊齊搬私樓啦

比錢比贊助你 要你幫你老母重新從零
設計執過一間有心思既房
但呢d唔叫孝順 因為對方係你老母
仲要你係有錢賺

on9

香港地不嬲公屋有錢過私樓仔你睇公屋幾多林寶

正
姊妹丼
兩姊妹都好可愛

之前年宵拎成四十萬出黎點會冇錢
又會有人買佢啲公仔賺死佢

我聽聞肥蛙係個幾好嘅youtuber 黎嘅 有上進心同錫屋企人都係值得讚嘅 但樓主好衰唔衰拎條廣告片黎開post真係害左佢

住公屋都射到成地都係真係好可悲

家姐好mk好正

我冇追開 但間唔中見到有片講佢地一齊去旅行 一齊淘寶開箱 就咁睇落肥蛙對佢妹好好 感情又唔錯
雖然唔太清楚佢屋企咩情況 但睇過另一段片係改造佢工作室同房 d牆身好鬼殘 應該就係上面巴打講既肥蛙同佢媽咪既屋企

雖然呢段片係sponsor 但佢唔係攞去再大改自己間房 同改男朋友間房 已經代表到對呀妹唔錯 見佢有好野都會想益呀妹
同埋我真心覺得佢改得幾靚 有創意 個化妝間 d盒既位好fit
前後對比真係好大 如果唔睇info box 我真係唔知係sponsor

樓上巴打話改到咁 睇落都唔舒服 我覺得係間房太細 局住肥蛙要每分每寸都用盡黎放野 我反而幾欣賞佢 改得唔錯

利申 睇完改造蛙妹房先訂閱

屌

個阿妹唔撚掂喎

廣告又點？佢拍得好睇咪得囉，唔似某啲youtuber賣廣告賣到唔知似乜，仲要條條片都賣廣告、開箱

屌你好9
利申 笑到仆街

好似好冇空間感

個個以為啲youtuber真係0收入拍片俾佢地睇

以前睇佢片話自己家境唔好

仲話俾個地方佢拍片 笑死

個妹箍齊棚牙應該會幾好睇

佢同佢妹應該唔係住同一間屋
有睇都知肥蛙間屋唔係咁

睇完新片直頭覺得佢家境唔錯添啦

窮條撚咩
係香港地有塊閪有樣
當八達通任嘟啦

如果佢屋企窮 咁我應該係乞兒

有sponsor既話做當然係正常
但佢平時ig啲story都睇得出佢真係錫個妹，個妹又成日post返佢，兩姐妹互相窒下笑下對方柒野咁，又肯同個妹分享啲衫，得閒又facetime，同男朋友去旅行都帶埋個妹，點解咁都可以講到特登做出黎比人睇咁明明就係關係好既姐妹先會做既野

利申：同家姐關係好左先知對方會tag你post你係好窩心既事

又呃人 啲youtuber

呀妹個樣好似弱智，同家姐差咁遠既

連登仔開始反了

冇化妝嘅家姐都係一樣

層樓最少都千幾萬啦
窮?
呢度笑人既 應該住緊公屋

阿妹都無化妝

話人搞到間房冇空間感嗰啲人係想點
人哋又唔係專業室內設計師

同埋就算係sponsor
起碼人哋有心幫個妹搞間房
最緊要佢個妹鍾意

咁樣有冇2,3 雞一個月

你確定?

仲要冇野好屌，屌人地唔化妝個樣，屌人地個妹柒 成班連登毒撚女仔手都未掂過出黎學人指指點點，到人地唔化妝出黎又話好心執下個樣，乜都有得講

冇睇過佢
睇左呢條 唔講其他
睇得出佢好錫佢呀妹 佢呀妹好幸福

佢隻公仔好多年前已經做緊 香港做設計都好難啦 都唔明有咩好屌 話人買佢啲產品係on9? 佢又唔係大大小妹抄9人 香港人支持下人係唔撚係會死啊？

係咪淨係可以讚架?

睇咗佢幾條片就決定subscribe 睇落係一個性格幾好嘅女仔

究竟要有幾大膽先敢泊林寶係公屋停車場

我講個妹喎, 點都係低 form 啦, 點會畢左業 ????

香港人都唔撐香港人
仲要講緊佢D片唔低質，都照比人踩

人地考DSE啦

可能一開片就講多謝ikea...會無咁bad feeling

你吹水呀, 個妹似 F2 , 點會DSE ????????

乜佢哋分開住？但係肥蛙喺條片度話佢好鍾意改造完間房，話可能佢會成日過嚟訓嘅
我以為係隔離房

大把公屋戶大陸月收過百萬租搞你做乜 公屋真正窮既係極少數

廣告佢都可以裝自己間房
但佢用係個妹度
仲要唔係尻整

佢真係好撚靚

屌你老母成條眼線都畫到出大西洋都話冇化妝

佢好可愛
睇到我好想知佢幾多歲

唔知有冇10分呢

月收過百萬租仲係香港住狗竇

Oevrall連性格我覺得呀妹正啲

拍姊妹丼 一定賺好多錢

想知佢俾人sponsor 呢萬6蚊佢係咪一蚊都唔洗出

聽到肥娃話阿妺考dse我真心嚇到妹個樣同講野都好似中一二咁
希望阿妹留個瀏海 雙馬尾就拉番鬆 會無咁娘

不過間房又design得幾有心機

唔講其他 呢兩姐妹高質過波仔個兩兄弟多多聲先

如果兩姐妹胸部有發育既話真係屌得過

應該係

佢畫嗰啲嘢起碼係自己原創，起碼唔似得嗰個乜撚嘢大大與小妹抄野抄到，可以毫無廉恥咁出product賺錢
Btw，但佢好似同戇鳩大大小妹好friend，會一齊搞年宵

Ok ur right

放上黎做乜
實比班窮酸連登仔圍屌

利申：鐘意佢隻公仔之後先知真人乜水

agger，個妹個講嘢風格好正

比你班狗公推咗條片上首頁

呢個真

佢d片拍到同佢細妹男朋友幾溫馨
成日睇到會由心而發咁笑

咩料。兩個既樣唔同嘅

係得連登仔個個住公屋都話自己有錢

唔通因爲窮所以佢以前成日偷人野？
但據我所知 佢以前屋企唔係有錢 但唔會算係窮喎

蛙妹係潛力股
皮膚好，大左識化妝一定唔差過家姐
仲要性格勁好

開POST講肥蛙
molamola

屌 睇完佢啲vlog boyfriend tag做咗佢粉絲好撚正呢個女仔 著$5一件衫 痴撚線慳妹

算係香港中高汁既youtuber

係咪認錯人

比面香港姐

我book咗㗎啦

分開住？佢之前啲片又話佢家姐沖涼著拖鞋沖搞到呀妹腳濕 又話佢瞓教用暗瘡貼唔執 又話成日借衫俾呀妹

細粒大波

有時聽肥蛙live 好似話同蛙妹唔係一齊住？
定蛙姐喺佢男朋友到瞓

同居呀

佢妹個樣係好細個，但講野有紋有路又有啲幽默，覺得佢思想比同年人成熟喎

其實就算唔講樣
佢剪接都睇得出有心機啦

人地有心整，效果又好
係唔係廣告又有咩所謂

見到係女就話人雞
最好包到成個印度咁女人就岩

成日係facebook見到佢個美容廣告
個張相有啲假
但呢啲片 公仔都唔錯

佢隻肥蛙得意咁多畫工好咁多但唔明點解大大與小妹會受歡迎過佢咁多

大大小妹對於啲死港女黎講有共鳴啲

拍片題材，唔通真係下下都淘寶開箱咩

佢仲同大大弱智妹好fd

點解個妹化咗妝都可以咁撚柒
邊撚個話佢柒係因為冇化妝？唔撚覺

應該仲有錢收

佢地家境真係唔好
佢地真係住公屋
但屋企太細唔係好夠位
細妹就住姨媽私樓個到
佢ig YouTube 有講過

唔小心禁左負皮比翻個正皮你
贊同你講野 女仔都覺得佢好識慳家同好錫屋企人
利申第一次留言比左你

呀妹我成日都以為中二三佢宜家幾大其實

中六，今年dse
我仲以為佢小六

你收聲！我女神黎架仆街

係唔係同父異舞果d, 點解差咁遠

算啦人地由頭到尾都冇讚過自己好靚女，又冇做錯事，講真個句佢正正常常又唔係太差，算係幾可愛，何必咁樣踩個正常女仔

家姐化左妝都睇到有D暗瘡印,皮膚應該幾差
搵下佢舊片,素顏皮膚真係差左D

個妹應該會越大越靚
你地睇下佢地長州段片就會覺得個妹算靚左好多

好溫馨

Who?

其實好有潛力，夠白夠修長
再大少少再成熟啲一定會好正
我覺得會過佢家姐頭
佢家姐點成熟都好似小朋友咁

岩

睇左幾條片,覺得個家姐幾勁

希望兩姊妹睇到啲comment真係don’t take it serious
呢到係child登

屌 成班連登仔做乜屌尻人地個妹唔靚個啲
人地仲係細路女 又無表示過自己好靚
放過人地啦唔該 咪見係女仔就搵位入尻人地啦
金鐘仔!

邊到有波

拎廣告片幫佢出post 係咪想害死佢
睇佢多啲片就知佢對周遭朋友同屋企人都好好
之前睇過佢一條日常片，佢係每日都宅喺屋企畫圖剪貼紙剪片，出街去買$5一件衫...
同埋佢喺插畫界已經好多年，肥蛙呢隻公仔已經好多年前有，幾欣賞佢公仔原創得嚟youtube vlog都可以拍得好睇
屋企係真係窮，睇佢改造自己工作位，用枱布遮住十幾年嘅書枱都唔買張新嘅自用
唔好見到人地細妹住喺第到，環境好似唔錯就屌人地扮窮呃讀者買嘢啦

佢好錫個妹，年紀差咁遠 都肯成日帶佢周圍去旅行 出錢出力 又教佢一齊扮靚。

正常人都同自己同齡朋友埋堆
俾著我有個年齡爭咁遠嘅妹妹都未必會理佢 ，更何況曬錢買哩樣果樣俾佢

羨慕，我問家姐借件衫著吓都唔肯，細個整爛佢張貼紙已經鬧到我飛起仲要我賠錢兼買番俾佢。
睇得出佢對屋企人果種耐心自己賺到錢都同佢地有福同享。

睇大幾多啦 宜家廿幾歲 如果我老母仲生一定當佢女咁錫

原本都幾鍾意佢地
但係早排有條片佢男朋友同細妹講佢壞話個啲嘅
感覺好港女 身邊屋企人 男朋友都就晒佢咁 佢嘅行為有時都幾令我感覺因為佢靚過佢妹咁多 而嗰個都寵愛佢 唔知點形容
sor 1999

agger 隻眼幾特別

同埋肥嘟嘟幾可愛

Agger 我就係比女朋友逼睇果條片 睇完之後心諗 痴能線 咁港女 仲敢拍出黎 之後對佢印象好差

LINK呢?

搵到LU

段片睇到蛙妹對波大左

睇肥娃間屋唔係私人樓黎咩咁都窮？

18歲都仲細吖
佢中六喇師兄

佢男友 即係你？
好醜樣架喎⋯⋯

扮窮定點？

其實就算拎條廣告片都唔會害死佢姐
大佬啊...真係會有一份工唔洗有收入？
將心比心啦⋯⋯
你地翻工收錢就得 人地收錢就唔得？

拍ikea系列既youtuber唔知你地有無睇
得佢拍得最唔9hea
由設計到裝潢 拍片 剪片幕後製作
出街2日就有20幾萬人睇
我係廠商一定會好滿意

話人地扮窮果啲
佢一直靠自己雙手扭轉命運
又唔係靠男人做G 靠屋企 有乜好屌
明明姨媽個私樓佢大可以自己去住
啊妹同媽住咪得囉 將更好既比自己唔好？
自己個工作枱殘到咁都拎去改造個妹既地方
咪睇完乜春20個缺點就話人港女啦
係港女就拍20個優點啦

所以我唔係好明

一係就話佢樣衰
佢個妹樣衰
佢住邊唔住邊
講到無嘢好講咁

肥娃d片條條有曬字幕 特效 無hea做
靠自己 無有錢男朋友 無家底
一個女仔台前幕後都做曬 仲要堅持畫畫
有咩好屌

連登仔 唔好以為匿名留言
就可以抹煞到人哋嘅努力
支持佢從來都唔係因為佢好撚靚
而係因為佢一直靠自己去做好每件事
subscribe左呢幾年 有目共睹

如果你2姊妹有睇呢個post
我希望你地唔洗上心
唔好既評論自己好好過濾 真係有錯先改
亂9up果d一笑置之
好多人都好撐你

都會一齊住
只係姨媽都有間房比佢
妹2邊走
直播聽翻嚟

咁出力奶肥娃鞋底 為咩呢？

連登仔咪又係見人個樣得意先唔屌
如果係火雞姐咁嘅樣咪屌到上太空

想知佢地幾歲，成日覺得似初中，但估唔到啊妹都dse

住咁既私樓叫窮？

佢可能搏有得執一劑

都話佢姨媽有錢
呀妹係果到住陪婆婆
家姐係同呀媽住何文田公屋
家境真係唔好
以前好勤力打工，依家好勤力出佢公仔啲 product
正經敬業youtuber child登仔就屌少陣啦
無謂搞到有心做嘅都心灰意冷

錯覺

家姐好似24+

其實住係同一間屋好多人都係咁架啦
大把壞習慣
唔好講到自己聖人咁judge人

其實好難睇到自己壞習慣
連登仔未見過世面就話人性格習慣差
講真自己出黎住/同frd去過長旅行 睇下其他人對你習慣有咩意見

不過我朋友話我好乾淨又識照顧人 我都唔敢話自己生活習慣好好

To 肥蛙：

1. 欣賞佢從正途往上爬 努力脫貧
2. 欣賞佢愛惜妹妹

不過我自己睇唔睇一個YouTuber好視乎一個佢地既內心同性格，佢地既內心係好既，能夠同我（觀眾）連結既，自然我就會睇佢

但係我上文講果條片（自爆缺點）已經令到我覺得我同佢係兩個世界嘅人，其港女嘅性格更加係令我感到厭惡

（其實YouTuber同明星都一樣，好講你比觀眾既感覺，你比觀眾觀感唔好，你幾有才華，幾努力都唔會有人欣賞你）

我理解每個人嘅性格都係唔同，有人覺得佢自爆缺點反而係真性情既表現，但唔認同就係唔認同，我接受唔到唔會同呢種港女做朋友，或者睇佢嘅片

不過最後講多句，雖然我唔係你嘅支持者，亦都唔會睇你嘅片，但係我支持你、欣賞你係香港昏暗嘅YouTube 界努力踏實拍片，我相信一定有更加多人會慢慢認同你。

連燈仔真係戇鳩
隻公仔樣衰到咁都有人支持

買幾多公仔都係冇得比你屌
醒下啦傻閪

乜撚野支持本土設計
咪又係見人靚女先吹捧
屌你老母隻公仔核突到on9

屌你老母，當哩度留言版咩
又佢又你都唔知打緊乜鳩
利申返 幾鍾意睇佢啲片 但唔知好似你咁撚on9

唔好on9啦
睇1條片就去話人港女

其實佢好清楚
其實有條片佢都話好多人買佢啲產品唔係因為鍾意佢隻公仔而買，而係因為有睇佢啲片而買但佢都話好多謝佢哋支持佢囉

火雞姐偷人電話啊

咁既劣質公仔都有人買，賺撚死啦

我自己都幾鍾意佢啲片，但佢啲公仔太可愛太少女唔係我杯茶，只可以講佢啲公仔係比較適合妹妹仔市場

謙虛姐唔通下下勁話 係呀 我好勁咖

其實係20項缺點個條片佢係直播有講過有啲係做效果 誇大咗 諗住俾觀眾笑下架咋
例如佢話希哥返工唔開心 然後叫佢內心強大啲
啲人就話佢唔氹佢男朋友 反而係到話佢
其實佢係氹咗好耐 但佢男朋友都係好頹 先叫人內心強大啲
啲人唔知情就以為佢好港女又唔氹男朋友

睇佢突擊男友屋企
佢條仔個玩具櫃好多都係佢買既就知啦其實

睇落好似2姐妹16歲都無

合法蘿莉

家姐好高質 小蘿莉

平心而論 肥娃兩姊妹性格都幾好 d片都幾好睇 但隻公仔真係唔掂隻公仔畫咩表情都一q樣

家姐好靚
想屌

我係講連登仔最憎就係youtuber+收錢賣廣告
唔係講佢條片本身有問題
佢拍片，策劃係好有心
但連登仔見到係廣告片只會反
我意思只係佢自己出錢出力嘅片都好好睇大家唔好忽視姐

屌 岩岩拉落佢ig 比人tag 個啲相 越落個樣越柒
癡撚線越大 個樣越細 肯定大執過

肯定肯定 其實得你越大越柒姐

睇大j 笑波子好過

無野講搵野黎講
佢又無係自己個channel hard sell自己隻公仔
做乜無啦啦又係到針對人地個公仔
最好設計到jojo咁既樣，滿意好未？

人地拍條想大家開心笑下就屌到家陣
其實睇左果一條20條缺點之後就on99話人港女果啲人

有無睇佢條仔係其他片講過
佢工作上幫到條仔好多
條仔OT果時 肥娃幫手處理曬條仔做唔切既嘢
又對條仔屋企人好好
請問有幾多「港女」做到？

箍牙啦 嚇死人呀

大家去睇下其他YouTuber 拍果啲
由其是譚杏藍
扮野扮到
睇蛙姐呢條算係好舒服

連薑檸都話佢嘈

嘩 個樣似18未到 好提子

呢段片第一次睇
覺得佢比起其他鳩噏utuber好好多
起碼佢講野有條理
出到黎我睇落去係覺得舒服
見到有巴絲話係廣告片
但我又覺得佢幫細妹打造細妹嘅空間會諗埋細妹嘅需要
呢樣野真係好好

話時話，家境唔好點解啊妹有apple mac機，畫版，pad，化妝品同手飾勁多
家姐幫佢整個飾物架好靚，好想要一個

家姐番16年22
今年就25啦

你幾鍾意都好 都唔好放上黎連登
因為佢地係一班憤世嫉俗既人
樓主咩居心 心照 睇下好啦

首先 你要有個有個有錢姨媽
但家境唔好都好耐之前既事啦
佢家下咁努力工作 應該好好多

咁童童叫咩

童童邊位，佢啊妹?
個樣似初中一二果隻

我努力工作都唔捨得買
住姨媽屋企無理由用姨媽既錢掛，雖然親戚一場，好尷尬喎，人情上

我見佢當姨媽啊媽咁
家用又比埋姨媽果份
加上有電腦果啲好閒姐

其實姨媽就係呀媽
不過拍youtube 個d好多本身有貨，成日話自己窮，勿認真

屌 諗起個on9波仔話佢家姐其實係姨媽個女

一家唔知一家事，我都係唔深究了
不過真係好鍾意個飾物架

但啲化妝品同手飾唔似sponsor，捨得洗錢啊都算係

you got it

算啦屌 人地點洗錢有無事 關我地乜事
d耳環一睇就知係佢條淘寶果啲啦

佢地就真係on9啦

件波仔就真係有錢la

希哥算風險投資成功獲利，如果蛙姐keep住以前個樣唔減肥唔知keep唔keep倒咁耐，如果唔減照上youtube邊有禁多人留意

係純搵位入去眼紅人定比客觀意見
人地係識分既

個妹好需要箍牙
出句聲應該大把sponsor

錯就算蛙姐幾得意
Youtuber黎講幾用心又好睇
連登仔一定會搵到位屌
因為硬係有啲岸鳩仔係到
同埋連登仔最鍾意扼殺人哋嘅努力
但火雞姐呢個死賊婆
正常係人都屌啦

成班金鐘毒撚對人評頭品足玩人身攻擊

娃妹講野好過癮
好想識佢

童童唔得啦
似10歲都無

其實蛙姐真係好貼地 好多年前我仲係初中嗰時買佢啲產品 後嚟大家都鍾意設計畫畫所以互相follow左 佢當時得50幾個like 一路睇住佢努力 直到依家萬幾個like都冇覺得自己紅左就好大牌咁 冇unfollow我反而我direct佢一定會覆亦好支持任何設計行業 又會比意見我

佢唔係話佢淨係返過麥當勞仲要淨係返咗幾日咩

佢讀設計咁耐 翻咁耐
幾日 你當玩啊？

學賓妹咁做 十個單位都買到

我記得佢有條片話佢無正式返過工可能記錯

Haters gonna hate
肥蛙明明就係香港YouTube界清泉
你哋都有位入

唔記得m記翻咗幾耐，但記得佢以前有賣con賺錢
一直唔問屋企人拎零用學費嗰啲

其實香港大部份人都係冇零用同自己搵學費

中四開始無咼

睇得佢剪片好有心機

死開啦新ac打手

點樣剪片可以咁叻

睇火雞姐好過

佢個妹令我諗起娜璉

你無野呀？ 閪女人索好多

一個youtuber就睇到打手同連登仔點搬龍門 吹奏淘寶小米都叫清泉

支持=吹奏
讚=打手
買淘寶小米=唔係清泉

講完有覺得自己on9

一早都話佢兩姐妹肯跑私鐘 早就一齊上車啦 唔洗捱窮啦
你諗下家姐就係著名YouTuber 而妹妹就係純情中學生 佢地去跑私鐘一定好好搵 仲可以玩埋姐妹丼

繼續搬

打手除咗識負皮仲識做乜

佢放得出黎嘅片都係佢想我地睇到嘅野姐

灝景灣

乜都有位入
洗唔洗酸到咁肉酸

有無ig

竟然係青衣, 睇片唔似

講事實又酸
我又唔係評論條片嘅內容
甚至於覺得佢拍得幾好

打手好低質

護主

竟然咁到引到隻岸鳩仔出黎

第一次睇 條女好撚正 好gfable

吓咁就值得吹奏我身邊大把人都係咁

無吹奏
只係唔洗下下搵位入人點點點
一係就搵d實質事話佢
例如火雞姐偷電話咁
我屌埋佢一份都仲得
無謂令d做得好既人都對香港心灰意冷

一家唔知一家事
好多人話佢窮
都只係睇左佢有條片講佢初中果個時既經歷
我唔明比你地搬出嚟講做乜9

窮又點 有錢又點 會比人睇唔起？
會比人妒忌？
又唔洗乞你一毫 咁在意人屋企地做乜

唔通憎一個人因為佢無錢有錢？

無賴小陣啦

有咩實際事例要去屌佢？
例如火雞姐姐電話咁？
定純粹因爲一個人有錢無錢去屌？

無實際事例就去屌一個人？唔係無賴係乜

屌你姐我
有時唔係見到人話你就要追風話人
用腦諗下到底對方做左乜
無既話 你只係純粹一個八婆咁

都話佢姨媽有錢
呀妹係果到住陪婆婆
家姐係同呀媽住何文田公屋
家境真係唔好
以前好勤力打工，依家好勤力出佢公仔啲 product
唔好冇求證下就先入為主屌左先
一家唔知一家事

正經敬業youtuber child登仔就屌少陣啦
無謂搞到有心做嘅都心灰意冷

呀妹把聲，聽落好多鼻涕，塞住哂

好想屌肥蛙

可能佢都係謙虛姐

蛙姐好撚正

以前窮到乞食都好 依加賣佢啲product肥過肥仔水啦

2個都customer base都係班on9仔 點會唔fd

窮同節儉係2回事
買美之$5衫就叫窮？
會淘寶又叫窮？
唔通好似其他kol下下show買左咩袋先叫正常？
比邊個有錢佬包先係正？

點解要憎人富貴 厭人貧咁

你都識講窮同節儉係兩回事啦
依家又冇話佢節儉唔好
有追開佢啲片都知佢有講過話自己屋企好窮冇錢俾佢再讀書讀diploma
所以先開始係論壇到由賣con再賣自己畫嘅野賺錢
但只係奇怪點解佢話自己屋企冇錢
但呢一條片睇到佢細妹住個到一定唔會話係好窮好窮嘅家境囉

又或姐係我同你同肥娃對窮嘅定義都唔一樣

細細個屋企窮又有乜好講
有乜好奇怪？
佢一直都係講細個既經歷
大個左 出社會 有經濟能力有咩問題

如果你真係有追開佢 就知果度係姨媽果面
唔好下下懷疑人咁
佢好努力工作人人都有眼睇
細細個既命運 點解唔可以靠佢自己扭轉

唔好字裡行間都滲透 人地呃你咁

可惜無波

懷疑個妹係同母異父 or 同父異母

on9

佢好似都有b以上

我都係睇完呢2條改做片決定subscribe
佢自己張檯幾十年爛爛殘殘都唔捨得換 走去淘張檯布遮住繼續用
拎到sponsor 都幫個妹改做間房而唔係整自己間房
睇得出真心錫個妹

實係a

冇野屌開始屌佢冇波

根本由頭到尾都無嘢屌咖啦
有邊個係有實質事例姐
搵唔到人哋有咩實質唔好
咪雞蛋裏挑骨頭

我心諗呢條友乜水，聽都未聽過，點知入去睇原來都有10幾萬訂閲，仲要條條片平均幾十萬view,香港幾時多咗咁多so-call YouTuber

人地家境同佢拍片有咩關係???
呢度啲留言酸到呢